恐懼撚搞死埋戲院

任務完成

迷雲狗又出黎屌香港人
任務完成

佢哋要搞死埋黃店先算

話我打稻草人嗰啲不妨去立場望下啲黃絲留言

批鬥人唔戴罩

衰過沙士

乜蕭生唔驚？

又係死熱狗